係體育台搵撚咗幾十頁都見唔到美斯大四喜既po

C朗入波就日日海量post，入2波12m又開
大四喜仲要2 3波靚波都可以一個po都冇？？

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

依啲二打六唔使討論啦！

慣咗覺得無乜特別
又唔洗特登去大陸網睇巴薩既梅西數據同新聞黎po

無眼神係無得計架啦

對弱隊刷數據有咩值得開post？

都唔知邊個黎
又唔係球王有眼神咁入十二碼

因為王騎專注抗爭中

係朗迷眼中 眼神/鬥心›助攻 C朗兩球12m›美斯大四喜

堅勁